有人話要組隊對義士玩屎尿

有人話要組隊對義士玩屎尿
仲有個話點解咁耐都未有義士被打死
其實係咪已經犯左法？

幾時接放工

佢老豆係邊？夠鐘搵仔